去遊行畀兩老經濟封鎖，想搵份工頂住先

借學資就得啦

學費就loan 咁平息唔借搵自己笨

地盤做唔做？

補習啦
又舒服又好搵

900蚊, 食窮佢! 食完返黎圍繼續抗爭
仲可以入去拎料, 巴打試下

益人不如益自己友

馬會？

行咁耐

唔該巴打，炒散都好

地盤接濟我嘅會係同路人？ 已經屋企畀兩老日屌夜屌

屌, 返工咪一樣耐, 返完工塔車去金鐘要兩程咪仲耐

你最好寫埋自己係咩區咩時間番到工, 比較易有人請你.

遲啲讀完書出嚟做嘢 記得5毫家用都唔好俾

本來就應該借學資
一厘幾 拎去做定期都有賺 唔係唔借下話

我同你差唔多 不過係無左份工 唔敢同父母講

靠勤力，自己本身唔叻，費時害人 thanks

呢樣真係有諗過 我依加個心態係連畢業禮都唔想佢地去

咁巴打有咩打算 我send咗 email去 U記 GU果d ... 西工都做住先

做保安 馬會聽電話

大學有時有請STUDENT HELPER, 可以問下

呢個有申請，但都係7月10 DSE放榜後先有嘅事

報地盤卡, 報保安牌, 即刻做左先

迪士尼, 60UP, 70係保安/清潔

馬會餐飲72$

求介紹

你邊區同埋咩時間岩先

搵啲炒散apps
馬會餐飲通通係最頂 但要搶位

以前返過 跟蛇頭得60蚊DKLM

我都就黎山窮水盡

我都係做地盤既 一開始都以為好多人橕共 點解同社會現況一樣 撐共既都係廢老

你個名

有地方住，經濟封鎖算得係咩，最驚佢趕你出門口啫

加油

900咪仲少過以前 印象中以前李私煙嗰啲都有成千 大陸係咪無錢所以減budget

啱啱夠30日可以改

全職整長輩圖

提醒你，做飲食係唔止60蚊一個鐘，唔好俾人呃

唔係一定要彌償人？

林鄭老母千其唔好落台！！！

真係好缺好缺既話
同學校申請suspend一年
full time + freelance (補習、design、translate..)
10個月 一個月10000都十萬
你大學生 做sales個d分分鐘仲有commission個d

我都係怕誤人子弟
所以讀U 嗰陣都係幫小學生補

急到瀨既可以入炒散Group做下炒散先，再慢慢搵兼職
不過你要預左炒散好辛苦

補習時薪高人工低
好搵笨

loan咗先
之後再搵嘢做啦

按咗佢層樓

飲食業嘅話睇吓炒散王app有冇你想返嘅餐廳/酒店？
馬會炒散都成七幾八十蚊一粒鐘
唔知幫唔幫到你
不過多謝巴打你嘅堅持同努力

連登有愛，一呼百應

為左政府同家人斷絕來往真係好on9
話緊你家豆老母
咁耐都好似未見過有黃絲會因為政治而提出同藍絲家人斷絕關係
係得藍絲先會咁on9

借loan

參加撐送中大遊行，做臥底套料又有錢落

講啦連登成日見有人要同老豆老母斷絕關係

加油

海洋公園有60蚊一個鐘

巴定絲

之前見到馬拉松請人執倉75蚊個鐘

飲食炒散 淺水灣 有60蚊/hr , 你係咪認真？

大量炒散
+852 6828 8892
p.s. 唔係我

Exact7ly

酒店，飲食都好缺人

零售 唔洗點sell嘢 主要full-time sell
市區
好做過uniqlo
$60/hr
有興趣留telegram

今晚
西班牙女足 入球大
奧地利u21 +1
用住先

通常個仔女仲係讀緊書無經濟能力, 先會用呢啲手段去逼
出黎做野嗰啲根本吹佢唔漲, 斷絕關係連家用都慳返

他朝君體也相同

記得唔好比家用

暑假好多會展工

u記 gu

借loan過澳門滾兩下

未搵工 銀行仲有幾舊水食住先

馬會炒散投注站/馬場餐廳有60尾10頭一個鐘
百老匯sales 有fd做緊70頭一個鐘

Loan 搵邊個做擔保？

去完再放料俾蘋果仲有500

唔做私補？

學費借non-mean啦,息又平,至少煩少樣先
他日港共政府倒台仲有機會唔洗還
生活費有做part time就好易攪掂
記得出黎做野後唔好比家用

Agree
Ching 有冇其她job接受

認真 去對家遊行收錢

搵幾份補習 錢又多啲 時間又鬆動啲 唔好炒散
住係宿就搵下啲大學兼職

污糟

馬會 $65

唔洗返學就做洗碗啦老實
有D餐廳你扮下on9仔, 唔多識講野, 咁佢會俾你自己行埋一二邊洗洗洗
到時一邊聽歌一邊洗, 唔洗見人

最高人工係補習，唔補習就British Council
申請做監考員有$90/hr，就算做CS都有$75/hr

加油巴打 仲有我地連登一眾巴絲撐住你

support ching

推

巴打加油

讀好啲書，搵份好工，搬走

平撚到借完拎去做定期都有賺

讀U補小學生夠做既啦

問下佢哋老左係咪唔洗俾錢佢地
雖然係父母 但將心比心 如果佢答係咪唔好俾

u記可以walk in填表 你住邊頭？

簽衰仔紙，即拎full grant
仲可以立即去排公屋，快d 搵社工幫手搞

聽日開始啦bo，企到pk
利申聽日做

ptbf
算啦唔玩膠，私補、奶茶鋪、神秘顧客都得

記得到時大個封鎖返佢地轉頭

有一份彈床party的part time...要你pm我

去宣誓脫離父母子女關係
攞grant loan + 咬老綜 + 學校宿舍體恤
脫離廢老，人人有責

唔想洗碗
飲食業比狗做

送外賣
利伸送挭

我可以嚟送花俾你

借non mean loan 喇，唔好諗，
出黎做野你就知息口好平好抵借

係有腦咪去寫下app/web freelance
冇腦咪勞力

係好抵 諗諗佢

巴打你做開邊行 如果你本身理科底學下寫程式都 OK

加油,佩服

有無tg group?

總之聽我講，non mean grant loan都好抵借，借盡佢

小學生真係中學生去補都夠做

push

第時一定要記得今日
唔好俾家用
讀完個degree就係自己架喇，將來乜野成就都唔關佢地事
讀讀下斷供威脅仔女正仆街

利申: 我老母2014年因為佔中一野車埋我想打鳩我，之後唔撚認錯，從此我就好撚憎佢

你唔填 你讀完都未有錢

真心 收你1.幾%真係好抵

借loan要搵擔保人

做緊間泰菜請星期五六日partime 60$/hr 即日出 有意再講

認真ptbf 唔係搵唔到錢㗎
如果你係gay 咁等錢使
就畀啲叔父包啦
前提你要忍受得到

點解咁多負評

住邊?

九龍區飲食
可留email
Tg del左

巴打 可唔可以到時幫我睇下有冇韓國人，nice 唔nice
想練韓文

Job board?
每間大學都有個垃圾揾工系統

巴打
樂觀啲諗 第時你就唔洗點比錢養呢兩件廢老
明正言順唔洗比家用

Loan學費呢單野 你絕對唔好覺得好負面
最長可以攤15年還 你自己除吓每個月還幾多你就知搞撚掂
還唔到仲可以同學資處deal吓延遲
身邊大把人有錢交學費都照借
利申 後悔冇借到

轉念一諗 你係用少少學債壓力
換黎往後明正言順唔洗交家用

我屋企死都要比錢我交學費唔比我借 唉
好彩家父中立微藍
老母文盲 深藍絲 連說話都唔想同佢講
第時有錢都比左家父先

啱啱翻完地盤，啲同事屌到警察仆街，仲叫我地班後生仔小心啲𠻹

我大學都陣都係靠迪迪尼
係遠d但諗得過架 長期缺人

你就好啦咁後生就唔駛俾家用

而且part time每星期出糧 唔駛等成個月

放學補習，星期六日先炒散，怕你應付唔到學業呀

借財仔，寫兩個廢老做擔保
你做初一我做十五

唉 始終係你父母 番屋企喇 身在曹營心在漢 讀埋書先出黎喇 點捱呀

唔掂出聲啊，巴打撐你

同樓主情況一樣
唔知迪士尼點樣請人

＠rockmanny
求救濟

而家你想遊行佢都封鎖你
幾年後你封鎖返佢
叫佢地唔好喊

返大灣區養老

如果你屋唔係好有錢
你第時掉番轉唔好俾家用

想問下係賣咩

搵邊個做擔保?

可以害新移民，特登跣佢哋一鑊

我都失業 可唔可以請我

名牌

咁你好憎份工喎,要即走

記得將來唔好比家用/比佢夠飯食就算

要搬彈床同沙包，你ok嗎

係邊區？

港九18區，個個party唔同

有興趣啊 可以點搵你

你pm個tg俾我丫

無pm